[藍屍不願面對] 烏克蘭警察性侵女證人 警隊遭解散

（法新社基輔25日電） 烏克蘭當局今 天表示，一名警員因涉嫌性侵1名26歲女性證人而 遭逮捕，當局決定解散該員警所屬警隊。 烏克蘭國家調查局表示，上周末位於首都基輔以南約80公里的卡格立（Kagarlyk），發生「 警員在辦公室凌虐女性證人」的案件。
國家調查局發布聲明說，從23日深夜至24日清晨這段時間，這名警員「給女子戴上防毒面具、銬上手銬，從女子頭上鳴槍，之後數度性侵」。 另一方面，同個警局也發生一名男子遭數名員警攻擊、揚言性侵的事件。這名男子同樣被戴上防毒面具、 遭警方持警棍痛毆，導致男子肋骨與鼻骨斷裂。
烏克蘭全國警察總部在另一份聲明中說，卡格立警局有兩警遭拘押。 聲明說：「當局決定解散這支警隊。」 民間維權人士表示，女證人遭性侵案突顯出即使有西方國家協助，烏克蘭政府仍無法改革警力。 2013年，烏克蘭南部村落發生一名年輕女子遭警察攻擊性侵案，引發全國各地示威。
（譯者：陳怡君/核 稿：蔡佳敏）

藍屍 :解散警隊玩撚完啦 成個國家會即時解體

藍屍:我唔知 我睇唔到

香港: 被性侵女仕涉嫌給予假口供，但已潛逃，正被警方通緝

睇闊D!
樹大有枯枝
以前有水科水冇水收隊咪仲差!

推

[img] [/ img]

仲地獄過鄰國

點解要戴防毒面具

有閪分別呀!

蒙頭入閘嘅嘢 你識咩吖

屌，呢個logic 好撚on9
屋企人成日話社會冇警察唔得

未有廉處前就好似你咁講
而家有無廉處都係一鳩樣
有幾多個人係生活係果個年代既人都屌鳩班黑狗呀
你有無眼睇

可能佢地鐘意屌外星人

係呀仲好鍾意加句 “係好多警察亂嚟，但有警察係好啲嘅。。。”，然後你問佢有咩好處，佢就江er er 上身